{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146725?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 엠마오펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。 もし基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペンションにはペット同伴が可能なところもありますが、ペットと一緒にいない場合、入室をお断りする場合もありますし、それによる払い戻しはありません。 ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはありません。 入室と退室時間を守っていただかないと、次のご利用のお客様のために良いです。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任を宿泊客が負うことがあり、これによる損害賠償の責任もあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されていますし、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセルになることがあり、再予約が可能です。 予約特典としてはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、無料Wi-Fi、プール(屋外プール)、バーベキュー場があり、バーベキュー場を利用する場合は追加料金が発生します。 また、屋外共用バーベキュー場もあり、駐車も可能です。 ペンションではフォトゾーン、ドラム式洗濯機、乾燥機などのアメニティもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、予約前に連絡すべきですか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションにはペット同伴が可能なところもありますが、ペットと一緒にいない場合、入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守っていただかないと、次のご利用のお客様のために良いです。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰が負いますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任を宿泊客が負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセルになることがあり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、無料Wi-Fi、プール(屋外プール)、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではフォトゾーン、ドラム式洗濯機、乾燥機などのアメニティもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 671
    }
}